Eén van de heren rechtzaak en draaide zich naar hem en mijn broer, het realiseren van zijn antagonist's gezicht dat een strijd onvermijdelijk was, en omdat het een deskundige bokser ging in hem onverwijld en zond hem naar beneden tegen het wiel van de chaise longue.
Het was geen tijd voor ultieme boksvragen uit ridderlijkheid en mijn broer legde hem rustig met een kick en ban de kraag van de man die uitgetrokken slender lady's arm.
Hij hoorde het gekletter van hoofs, de zweep prikte in zijn gezicht, een derde antagonist raakte hem tussen de ogen en de man die hij bezit, wierpen zich vrij en gemaakt uit de rijstrook in de richting van waaruit hij afkomstig was.
Gedeeltelijk verdoofd, vond hij zichzelf tegenover de man die had het paardenhoofd, en zich bewust van de chaise afnam van hem de lane, zwiepen van de ene naar de andere kant en met de vrouwen in het terugblikken .
De man voor hem, een potige ruw, probeerde te sluiten en hij stopte hem met een klap in het gezicht.
